仲有冇人知咩係「鳥巢驚魂」發球?

當年睇前野真係笑到痴線

稻中

前野
井澤
本身好似配角黎

但後尾我發現佢2個先係主角

仲有隻咩肯他雞？

得兩個人識

井澤就爽啦，神谷

內臟？

同呀婆雙打

阿婆拎奶出來講電話

田邊警報

蘇永康

揸波擊球法

細個好想擁有熊貓二號

吓什麼？

難得連登仲有咁多人識

海龜生蛋先笑到仆街
有無人可以CAP返上來

係咪呢張，上網SEARCH到呢張圖上圖片

呢套野真係痴線，以前上堂睇真係忍笑忍到就死

去死去死團

木之下

頭幾期啲畫幾核突下, 但睇落去真係笑到癲

一集條褲甩左n次

個作者真係唔知諗咩